係咪我唔搵你 你就唔會搵我

明明曖昧個陣幾開心
但當次次都係我主動 永遠得我掛住你
我就知自己可有可無
好想知你會唔會主動搵我
唔想成個痴線佬咁check 你幾時online
宜家答案我知了
都係時候退役了

知道搵你既唔止我一個

我都想知

巴
我好垃圾

我借個位呻吓
我覺得曖昧仲開心過一齊
唔知係唔係佢覺得厭
但我從來都無厭過

我都覺
根本唔應該妄想可以同佢拍拖

一齊左之後發覺佢都好似無咩意慾去搵我
我永遠都係等佢嗰個
心裡面有無數咁多次同自己講不如算啦

我未一齊
但好想同佢一齊
明明又話掛住我鐘意我
點解你唔會主動搵下我

我搵你啦

屌 以為自己開post

今時今日拍拖根本唔應該太認真
一方太上心 注定會同expect 嘅嘢差太遠/比較以前

你頹 然後chur 佢 然後佢覺得煩 最後分手
係死局嚟 做到嘅嘢係攤開講
知佢點諗 試下大家為關係努力一次

如果係短時間之內變成咁
多數都係

算啦得把口講無用，係掛既就晨早去左搵你，連曖昧呢啲時間都係得把口，多數都係收兵

你唔直接問佢？男人老九做到你咁收收埋埋

電話問好 定當面問

電話先囉 試下先

等到有日
我忍唔住同你表白嘅時候
之後我就唔會再主動搵你架喇
因為我要放低你

巴打i know that feel
個女仔太多人搵了
自己可有可無
可能自己唔夠吸引力啦
佢第一個搵既對象就自然唔會係我
好想增值自己呀
算啦 希望時間會比我慢慢淡出啦

係

利申 永遠只有我搵佢 冇佢搵我 心淡

煩鳩住佢

係